有冇巴絲想一齊玩lol?

如題...

幾時

垃圾game狗也不屌

隨時

有意留id

其實而家都冇咩game好玩.已經唔可以好似以前online game個年代咁

有冇人玩開aram